# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# This file is distributed under the same license as @PACKAGE@ package. FIRST
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: @PACKAGE@\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-08-28 11:42+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-06 11:05+0000\n"
"Last-Translator: Marguerite Su <i@marguerite.su>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/scout"
"/scout-master/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.6\n"

#: scout/autoconf.py:9
msgid "Search for autoconf macros inside the m4 files."
msgstr "在 m4 文件中搜索 autoconf 宏。"

#: scout/autoconf.py:13 scout/bin.py:107 scout/header.py:13
#: scout/__init__.py:825 scout/java.py:13 scout/library.py:13
#: scout/webpin.py:50
msgid "repo"
msgstr "repo"

#: scout/autoconf.py:13 scout/bin.py:107 scout/header.py:13
#: scout/__init__.py:825 scout/java.py:13 scout/library.py:13
#: scout/webpin.py:50
#| msgid "package"
#| msgid_plural "packages"
msgid "pkg"
msgstr "pkg"

#: scout/autoconf.py:13
msgid "m4"
msgstr "m4"

#: scout/autoconf.py:13 scout/autoconf.py:14
msgid "macro"
msgstr "宏"

#: scout/autoconf.py:14 scout/bin.py:108 scout/header.py:14
#: scout/__init__.py:826 scout/java.py:14 scout/library.py:14
#| msgid "Enabled repository"
msgid "repository"
msgstr "软件源"

#: scout/autoconf.py:14 scout/bin.py:108 scout/header.py:14
#: scout/__init__.py:826 scout/java.py:14 scout/library.py:14
#: scout/webpin.py:51
#| msgid "package"
#| msgid_plural "packages"
msgid "package"
msgstr "软件包"

#: scout/autoconf.py:14
#| msgid "No files"
msgid "m4 file"
msgstr "m4 文件"

#: scout/bin.py:62
msgid "Search for binaries contained in the packages."
msgstr "搜索软件包中收纳的可执行文件。"

#: scout/bin.py:107 scout/bin.py:108
msgid "path"
msgstr "路径"

#: scout/bin.py:107
#| msgid "bit"
msgid "bin"
msgstr "bin"

#: scout/bin.py:108
msgid "binary"
msgstr "可执行文件"

#: scout/foo.py:9
msgid "- template module -"
msgstr "- 模板模块 -"

#: scout/header.py:9
msgid "Search for C/C++/Obj-C/Obj-C++ headers."
msgstr "搜索 C/C++/Obj-C/Obj-C++ 头文件。"

#: scout/header.py:13 scout/header.py:14
msgid "header"
msgstr "头文件"

#: scout/__init__.py:148
#| msgid "Don't show this message again."
msgid "show this help message and exit"
msgstr "显示此帮助并退出"

#: scout/__init__.py:155
#| msgid "Show the program version and exit"
msgid "show program's version number and exit"
msgstr "显示程序版本并退出"

#: scout/__init__.py:198
msgid "Usage: %prog [global_opts] module [local_opts] search_term"
msgstr "用法：%prog [全局选项] 模块 [局部选项] 搜索条件"

#: scout/__init__.py:205
#, python-format
msgid "select the output format (default %s)"
msgstr "选择输出格式 (默认 %s)"

#: scout/__init__.py:212
#| msgid "scdb not available"
msgid "list of available modules"
msgstr "可用模块列表"

#: scout/__init__.py:228
#| msgid "Available profiles"
msgid "Available modules:\n"
msgstr "可用模块：\n"

#: scout/__init__.py:279
#, python-format
msgid "The name of module is mandatory. Use %s --help"
msgstr "模块名称是必需的。请使用 %s --help"

#: scout/__init__.py:366
#, python-format
#| msgid "%1 is not a directory."
msgid "%s is not a directory"
msgstr "%s 不是一个文件夹"

#: scout/__init__.py:425
#, python-format
#| msgid "Cannot open file '%1'."
msgid "Cannot not open database file '%s'"
msgstr "无法打开数据库文件 '%s'"

#: scout/__init__.py:699
#| msgid "Specified repositories: "
msgid "Available repositories:\n"
msgstr "可用软件源：\n"

#: scout/__init__.py:731
#, python-format
msgid "Usage: %%prog %s [options] search_term"
msgstr "用法：%%prog %s [选项] 搜索条件"

#: scout/__init__.py:733
#| msgid "Got list of repositories"
msgid "list available repositories"
msgstr "列出可用软件源"

#: scout/__init__.py:734
#| msgid "Searched for package name"
msgid "inverse search by package name"
msgstr "通过软件包名称逆向搜索"

#: scout/__init__.py:735
#| msgid "Set repository data"
msgid "select repository to search"
msgstr "选择要搜索的软件源"

#: scout/__init__.py:781
#| msgid "No repository found."
msgid "No repositories found ..."
msgstr "未发现软件源 ..."

#: scout/__init__.py:825 scout/__init__.py:826
#| msgid "Modules"
msgid "module"
msgstr "模块"

#: scout/__init__.py:953
#, python-format
#| msgid "Cannot find the master ypserver: %s"
msgid "Cannot find a formatter for a %s"
msgstr "无法找到针对 %s 的格式化程序"

#: scout/java.py:9
msgid "Search for java classes inside the JAR files."
msgstr "搜索 JAR 文件中的 java 类。"

#: scout/java.py:13 scout/java.py:14
#| msgid "Far"
msgid "jar"
msgstr "jar"

#: scout/java.py:13 scout/java.py:14
msgid "class"
msgstr "类"

#: scout/library.py:9
#| msgid "Searched for package name"
msgid "Search for shared libraries."
msgstr "搜索共享库。"

#: scout/library.py:13 scout/library.py:14
#| msgid "Gibraltar"
msgid "library"
msgstr "函数库"

#: scout/python.py:9
#| msgid "Searching for info file..."
msgid "Search for python modules."
msgstr "搜索 python 模块。"

#: scout/webpin.py:13
msgid "Search in packages using the webpin webservice."
msgstr "使用 webpin 网络服务搜索软件包。"

#: scout/webpin.py:45
#, python-format
msgid "Cannot retrieve query results ... %s"
msgstr "无法撷取查询结果 ... %s"

#: scout/webpin.py:50
#| msgid "Never"
msgid "ver"
msgstr "ver"

#: scout/webpin.py:50 scout/webpin.py:51
#| msgid "Search"
msgid "arch"
msgstr "arch"

#: scout/webpin.py:50
#| msgid "No files"
msgid "files"
msgstr "files"

#: scout/webpin.py:51
#| msgid "Version"
msgid "version"
msgstr "版本"

#: scout/webpin.py:51
#| msgid "Set repository data"
msgid "repository URL"
msgstr "软件源 URL"

#: scout/webpin.py:51
#| msgid "Searched for file"
msgid "matched files"
msgstr "匹配文件"
